港毒之父係咪比沙利當煙頭咁dum咗落垃圾桶

影都冇

我隻狗知道比曼狗騎住，哭緊